有無人可以留意下工聯會口罩利益輸送？

#手動轉

工聯會記者會説會成立11條口罩生產線，政府承諾資助每條生產線成立款項是
頭1條生產$3,000,000+以後10條 x $2,000,000=
總數$23,000,000

政府日後向每條生產線保証每月採購2,000,000個口罩，政府初步承諾採購價每個$3，為期1年：
$3 x 2,000,000個 x 11條生產線 x 12個月=
總數$792,000,000

工聯會總資助：$815,000,000

文件披露懲教署出售每個口罩：$0.13

初步估算工聯會1年淨袋$757,680,000=
($3 - $0.13) x 264,000,000個

就咁睇，只送不賣有乜所謂呀，就算當你生產唔到咁多，打個5折，條數大家自己諗

香港人水深火熱，重掛住利益輸送，而且重扮好人為香港人好，繼續愚民，邊有人咁可恥！？

Facebook 見到，請問我地尊貴嘅泛民議員有無留意到當中魔鬼細節？

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

假防疫 真輸送
賣港狗死全家

知道
尋日劉生都有講到

我都唔明做咩會投贊成票
雖然都知班仆街檔唔到

唉 魔鬼在細節

尊貴嘅泛民議員有無留意到當中魔鬼細節?
佢地全部贊成喎
梗係由得佢沉啦
你見連登大軍無人講就知乜事啦

你呢個PO推唔郁架啦
有理由懷疑其實連登有一半係五毛
另一半其實唔係連登仔
係泛民撚黎
連登仔可能真係佔20%

Dklm每一步都政治操作，再配合紅媒cctvb大力宣揚工聯會整口罩係良心政黨，呢個魔鬼政府仲可以有幾賤格

認真係咪可以ICAC/司法覆核 or anyway
資助生產線加政府包底買都無問題
但點解要係工聯會！？政府憑咩指定
有咩準則！？

史上最赤裸裸既利益輸送！

連登仔淨係會咬泛民

從來唔見嗰班追咬泛民既人 去咬保皇狗
你話佢地邊度派嚟 ?

唔會理架啦

喺啲分化狗主導左連登之下

啲連登仔只會一直屌泛民

但從來唔會見到有人屌 保皇狗

即係利益輸送呢 , 受益既係工聯會
但被連登仔鬧既 就係泛民
你話犀唔犀利 ?

用公帑牟取個人政治利益算唔算呢可—》......公職人員行為失當（英文：Misfeasance in public office或Misconduct in public office）是一項在普通法上的罪行，指公職人員在執行公職的過程中或在與其公職有關的情況下，故意作出失當或不恰當的行為（例如故意疏忽職守、*「濫用公職權力」或不履行職務），而未能提供合理解釋或理由，並且鑑於該項公職和擔任公職者的職責範圍、有關公職和任職者的服務宗旨的重要性，以及偏離職責的性質和程度，有關的失當行為屬於嚴重而非微不足道。*「即使未有確切證據證明」有關公職人員因受賄而故意作出有關的失當行為，而且未有令政府有任何損失，依然可被控這項罪名。......

推

工聯會fb無咩人留言問佢呢件事

佢賣150元一盒，同藥房分別唔大